底牌穿咗仲有冇救

鍾意咗條囡 未表白但係卑佢知到咗我鍾意佢 仲有冇救 有冇巴絲有經驗分享下

穿唔穿都無得救

緣已盡

學下中文先 可能有得救

有冇正能量

唯一既辦法係想辦法整穿佢條底褲

努力學緊

一於使佢懷孕！到時米已成炊
重唔為所欲為

冇呀死撚開啦